我睇蛇仔明睇到上晒癮

近日我先開始睇佢嘅片，每次睇完都好開心，但亦都有少少感觸

我十幾年都無老豆陪（我好細果陣佢走左去包二奶）

一直都覺得童年有缺失

睇到蛇仔明同臭fing玩，成日都會幻想自己有個咁嘅老豆。其實幸福有個錫自己嘅親人就夠。

做人老豆嘅，唔洗賺好多錢，比足夠嘅時間仔女，做到蛇仔明咁，係我眼中已經係滿分。

Same here
溫書溫到好大壓力會上utube睇佢地既片
諗返起以前細個都好似臭fing咁成日叫阿媽買玩具
又會周圍行下反狗城個d玩具店

細個永遠都係自己行玩具店

成日覺得老兄好慘

鐘意睇佢細個d片

記得有條片係蛇仔明比臭fing rider kick

老兄成日半裸上鏡

老兄

佢地2兄弟都好瘦

臭fing發惡

老兄已經冇左個種稚氣 成個小毒撚咁

緊係啦話晒都中學
成班同學十個有九個上utube 高登

成日諗佢啲同學仔會唔會笑鳩佢

有咩好笑，佢都幾錫細佬，靜左啲咁解